論口號

第一點：唔好尻嗌，尤其是集緊人既時候
尻嗌效果：俾人捉走幾廿個ss先，然之後我地會或者唔會集到人...
係啊、我講緊依家遮打啲人